有無覺得自己會一世a0

永遠鐘意嗰type唔會睇得上自己
唔鐘意既又唔想為拍拖而拍拖

我

唔中意都睇唔上自已

又慘佐啲喎巴打

究竟幾時先出到pool

其實拍唔到咪唔好拍 好過搵咗個唔啱嘅
唯有咁樣安慰自己

但有時見到啲frd拍拖咁sweet 都想試下既
不過真係遇唔到岩既人 so9sad

身邊一堆人A0 又如何？

讀咗大學兩年都未遇到
出到嚟做嘢更加唔會遇到
已經草定姑婆本

唔好心急 仲有機會等到嘅 希望啦

我。。覺得自己係唔識表達嘅人 加上唔識點同異性溝通 覺得自己唔會被愛

我都覺 出黎做野應該更難識

Same 好少異性frd 再加上 好被動

上得太多連登
人哋對你好少少都驚喺咪收兵

係 加上唔想扮曬野咁。。唉 冇人明

屌 我完全明你喎 好驚女仔太主動會好cheap 但嗰機會無佐又鬼死咁後悔

做人唔好太多幻想

首先要有個我地互相中意嘅人 成日都好驚自己太主動或者做嘅野太明顯 但對方又對自己冇意思 最後就自己柒咁

Exact7ly 但好難遇到有feel既人 定唔知自己要求高定生活圈子太窄

我應該係生活圈子太窄 但我又唔會係嗰種為咗拍拖 為咗其他人而改變自己原則嘅人 唉

男既過左三十之後會大把機會，身邊女性朋友/同事 只要知道你未結婚，會有一堆女介紹俾你. 到時你選擇結/唔結.

女既廿十開始， 有正常社交圈， 慢慢都易收到兵. 如果周邊都係女多，去工聯會搵班上， 大把仔. 或者入運動group. 不過勸廿八九好開始揀定結婚， 如果想生小朋友， 盡快生.

我都係 有時諗緊係咪太有原則搞到一直出唔到pool哈哈

Same 但做自己真係好開心 起碼唔洗在乎別人 唉共勉之啦

21年a0
講真自己唔係les 但有d恐男
尤其當有人話對你有意思(無論直接定間接)
你會即刻覺得好驚好恐怖 對佢既態度會變得好差 或者唔再理佢
自己交友圈子又細 覺得反正有fd都唔想特別識過新既
讀既科又幾乎全女班 所以我諗都冇咩機
已經看破塵世

好簡單 我鍾意既人唔鍾意我 更加無幾多朋友

放棄了

20幾年喇 開始放棄

啱啊 同我一樣 唔想再點識人了 唉

好認同 其他人係異性都flirt下

Ocamp first impression 已經俾人投A0 grad
宜家就畢業啦

樣衰唔識執, 唔識著衫
性格怕醜, 悶蛋

有時有啱又覺得好驚之後失去咗產生嗰種空虛感而無去馬

Me, 無謂諗啦
朋友唔多，更加唔好講女仔

我覺得會A0死

仆街我都咁覺得

身邊完全冇有興趣既人
唔通要去U street pick up搭訕咩

我都係 完全識唔到

其實我唔介意單身 一諗起拍拖都覺得好大心理壓力
但我好介意俾人講我係A0

我都係

已經睇化
唔熟或者第一次見嘅人好多都覺得我O
明明就毒到仆街男仔frd都幾乎無

頂一樣 每次有人approach都好驚想疏遠佢
點先可以改變呢種感覺

唔洗覺，已經係

樓主鐘意既type係？

試過表白 以為我飲醉酒亂講
自此之後 遇到啲有好感嘅女仔都唔敢做主動
默默係佢身邊付出 令自己個心好過啲

又唔靚身材又唔好性格又唔夠人好好似永遠都唔會俾人睇得上眼

我都覺我陪你

拍拖好麻煩架

覺

20（A0）
搵唔到鍾意嘅人
覺得真係得自己了解自己
應該唔會搵到適合自己嘅人

其實最主要都係唔識點同女仔講嘢
唔識點展開話題 唔知人哋點諗
最終就一世都係咁

其實a0只係時間問題

點都好過啲死肥柒毒係到吹水話中學有過女朋友
乜嘢一齊過一陣
跟住俾相你睇永遠得條女自拍單人相

我愛的人不是愛我的人
已經開始唔急出pool
慢慢搵一個真係啱嘅人算

+個1

有幽默感真係好重要 （唔係on9當有趣嗰隻）
高（175以上）
同埋識打扮

想開樓主幾高

問*

161

影張背面既相再加少少工作同學業背景, 之後各巴打可以俾到一D值得參考既諗法你.

覺得下世都會係a0

20歲 讀左u 2年個人其實愈黎愈摺 平時返學連frd都唔多 何況遇到一個鐘意 就算有 人地都唔會睇得上我啦

我都係咁 本身已經摺摺地 讀完year1更加變左自閉咁款

之後9月就year 3 喇

me
做野都做左幾年了

呢d post真係月經黎

21 a0

準備A0 grad
係有少少介意 但係睇下自己咩料 就知咩事
就算有人approach都唔想害人 更何況根本冇人鐘意我
所以都係算啦 唔想諗咁多

自從三年前真係遇過一個鐘意嘅女仔，之後就再冇遇過。
利申a0毒撚

今年grad a0

year3 有1個sem去exchange 應該都會過得開心 但係代表A0又要keep最少半年

一樣經歷 都係毒j自己一個上堂

過去脫毒識鬼妹

食飯又係自己一個

呢個就慣唒啦

擺我上黎好好玩咩

呢到仲有個

真
儲下錢玩自己想做嘅事 仲好

成日出街行下睇衫食飯都係自己一個，唔係冇朋友但想識番個異性多啲

點解你講U Street就直覺你係薄大

個個開頭識親不論男女都話唔似
咁又可以點
今年grad了

曾經好鍾意過一個人 可惜我地無緣份
之後一直都搵唔到適合既對象
間唔中都有人追 但係知自己根本唔會對佢地心動 唔想為左拍拖而拍拖 亦唔想害左人
而家已經佛系拍拖心態

一樣
最後真係a0grad

地方嘅絲打需要關愛

過左三十先出post 啦
利申就30， a0

唔係好得你幾多
28 A0

唔係好得你地幾多
26 A0

唔係好得你地幾多
24 A0

唔係好得你地幾多
22 A0

唔係好得你地幾多
20 A0

唔係好得你地幾多
18 A0

唔係好得你地幾多
16 A0

依個真

一對住男仔就好緊張 情願一個人算 鬆一口氣

我去完exchange都係a0 點睇

major大部分同學都係異性
亦識到好多異性
但有乜用？
我鍾意個個都唔鍾意我

呢個世界唔係男就係女, 有咩好緊張
反而對住唔啱key/ 成日dead air 嘅人先會唔自在
同性都係咁話

異性多咪會識得同異性相處
好過成個major 係同性先

首先你要有樓